就黎情人節啦,單身狗又過成點呀?點出POOL?

返工a0 狗
冇圈子
點出pool?
唔煙唔蒲,真係唔想係煙花之地識人

定係煙花之地都識唔到人

都係靠返網上識人算 早排入左幾個tg群 聖誕都約左一個絲打出嚟食飯 雖然果個唔係好啱feel 但對我嚟講都係個good start

然後你就會發現肯同你出唔代表啲咩

好多肥閪

都feel到係大家互相驗貨 但識多個朋友都冇壞 佢身邊都有唔少靚女fd